IQ題 依個世界有男人定有女人先

請秒殺我
1頁後開估

有耶蘇先

錯

女 男讓女先

有連豬先

有D眼訓 不如開估好唔好
同D女玩下
應該哄到佢笑

有李斯先

快啦我都眼訓

好啦
我要訓
係有男先
因為男人叫先生
女人叫小姐
男係先生果個

快d ok?

請比趣

先生
咁生佢出黎個個係男人定女人

好似細個聽過 ok

咁都OK

是但啦 你期待啲咩

咁到時你咪講下一句
知唔知先生係男人定女人生
之後咪同叫條女講係我同你生囉
咁都唔識玩

有中國先
因為萬物自古屬於中國